今日跑步見到條c級女

外表形容
塊面好包
灰色背心
波好大
短褲象腿
佢有條仔一齊跑

J圖一張

這些機會

有圖俾正皮

點先可以畫到咁精緻

屌 真係有圖

利申： 已正評

類似呢個

條女冇腳？

又借刀?

類似

射左，射射你！！！

射

幅圖條女條撚 生上頸

畫功點

上面條女唔算好差姐